我想開個facebook page專門貼d賤種乘客嘅搭車仆街行為

例如食嘢 大聲聽歌播片
而家有無相類似嘅page?

係男人就直接屌鳩佢啦，仲擺咩facebook

有d屌完都唔聽
同埋屌完又點
呢d賤種一定要比佢名留青史
等佢d朋友親戚知佢嘅威水史

第一 要靠網絡世界攞正義/優越感, 你都好撚廢吓

第二 樓豬似係廢老, 就算唔係都應該係死廢中, Facebook

咁講法小心駕駛討論別人駕駛態度嘅page要執咗佢

支持啦

連登仔:
係男人就跟住一齊閪啦，洗L自律咩
唔自L私點做連登仔? 點可以輸俾大陸L架

做咩呀你？

靠北奧客 果啲咪算囉

台灣？

用書面語屌佢地就得啦
自己開 冇人會睇

驚會俾人濫用咋，有時d野未清楚來龍去脈，實會經常炒車